hi 淡友 (361)

屌 岩岩入緊lift

往死裡夾

5

奈奈今次搶輸左

聽日唔知企唔企到26000

搬遠D囉，驚你又買咁近

利申有266，穿262先斬

我都係265熊 係咪258或以上即走?

希望9:20唔會死

支持布神 唔洗理d人輸打贏要

超遠熊

Lm

唔262沽番落去咩

加沽

布神，想問下270夠唔夠遠

將預期調低到時出業績咪好有機會勝預期囉 仲唔係利好？

買280啦
殺左都抵

彈上

聽日會唔會反高潮 一開市跌

我渣住10手300 5手280 成本係高 如果咁都輸抵死

唔怕一入就蟹？

美期過山車之旅開始

有機
雖然美帝未開
但依家我估應該開258-259
依啲位好雞肋

262 唔知過唔過到聽日9:20

唔買就唔蟹

聽日裂口高開低走好嘛？

美期free fall緊

雖然我係牛軍。
但估聽日唔會直殺262。
千跌果時勁多蟹
升上去咪幫d蟹解放

要開市追牛嗎?布神

但願如此

企到262 先算啦

IG258好硬

40點free fall

上呀 挾爆你班廢淡

見到巴打個名...定左小小 係唔係真係無需擔心嫁?

除非今晚議息話唔加住 或者 脫歐大成功。
冇咩利好 好難話轉到勢

嗯...今晚唔係好似琴晚咁就...好了

又議息

心中所想係熊...但估唔到...琴日夾咁多
早知追文買遠D

班大佬睇淡 點做好

好興奮，終於升

布神咩倉過?
我都認同既唔夠反彈..好難再試底..但自己熊仔近...又唔夠信念

反彈浪唔食離場等位沽都好過撚狗市

咩位轉倉先

追post, 琴晚貼左

布神，舜宇熊係咪唔穿85都唔駛走？

又造假

Miss左

有無人倉布神話咩位轉好倉

唔係喎

我有追貼嫁
不過 過目即忘

同問

都知你記憶程度去到邊架喇

有邊個熊左平保

不過有時有啲好重要嘅嘢都會cap圖嘅
但之後會唔記得左有cap圖

美人咩位買架，我推個時196
唔擔心既，人仔你方佢大升咩

但日經琴日已經要走啦。。。
佢做緊反彈，彈完先沽
輪唔同熊，唔坐得，一縮行得好快

得架喇 明架喇

265熊唔想死啊，仲諗住佢有千點buffer

美人197買
咁日經聽日走？
仲有隻248熊

你驚佢會大升1000點咩

睇恆指，如果企到258收，要走
有權上番90

議息。。紀。。紀錄

收到 布神

265，企到260先叫啦

收到

我263叫唔叫得春

上次九月尾議息完第二日跌

咩位加沽

喜訊喜訊！美期針喇

你牛軍，沽咩？

唔好呀

俾位我入沽啦

無牛熊喺身呀。可能聽日買熊呢

我唔玩QQ過夜
依隻野同賭錢冇分別

262即刻叫

人仔6.926

我記得你話6.8x買左幾轉

咩位加沽姐

喂d數據好唔對路，聽日真係升？

點解熊軍仲要掙扎的

熊未驚過

破左阻力位就要嚴格執行止蝕
唔通死捱咩

布神
想問下點睇5號仔

好老實講， 上面沽壓嚇死人
淨係隻騰訊， 上返三百蚊
個個都雞咁腳咁走
升？ 升得去幾多
成個區間已經下移咗

依隻我 68 - 69 推介
根本冇嘢好驚，70蚊唔會上到

美股業績數據好好

我地跟中國

布神入黎賜教啦

美期睇黎唔會轉返色?

布神好想add mushroom

牛軍信念 聽日點都升。
差在升二百定四百

咩數據好唔對路 ？

想知大家用咩apps睇新聞 用開個秒聞好廢

同意，差左會唔會低收

定六百？

Bloomberg

定一千

你撚大左

牛氣沖天

佢地個個近熊 又唔係高位沽落黎 未到300已經jump左

有幾唔對路

好高沽空比喎 金價又升

你對比下 上次沽空去到30%之後個市點
金價升partly係美匯跌 你覺得對新興市場唔好

之後點 ？對上一次沽空比咁高係幾時 ？

中國借貸同m2都高過預期應該點解讀

........

佢講到咁似乎 就係熊仔pk la

美期跌喇

歐洲冧市 熊軍有救

我知錯喇66

美財政部週二 (16 日) 公布最新 TIC 國際流動性報告，數據顯示，俄羅斯又於最新的 8 月份再度減持美債，累計今年至今已拋售美債逾 20 億美元。

此前 4 月份俄羅斯即因為連續拋售美債，被美國財政部移出「主要美債海外持有國」之名單；今年 4 月時，俄羅斯的美債持倉月增率是大幅暴減 50%，5 月份月增率又再度大減近 40%，連續性地瘋狂出清手中美債。

投行高盛 (Goldman Sachs) 對此表示，美國總統川普 (Donald Trump) 針對俄羅斯祭出的一系列經濟制裁，是導致本輪俄羅斯政府狂拋美債的重要原因。

66對唔住
我錯了

又係257企唔穩258 咁渣架

會唔會今日千跌

個人認為升穿25900附近左右位置 熊軍可走半先

President Trump: 'My biggest threat is the Fed'

今晚議息先黎講呢句

美期跌100
牛軍食得屎

升500跌100有咩用 搵個伴一齊上刑場啦熊軍

佢升咗500呀 跌雞碎

唔準你咁講
熊軍必勝！
嗚呀！！！！！
上呀！！！

facebook可唔可以引發科技股大跌

升500跌100
熊軍：要千跌了

都得

有無人陪我

信念係邊
熊軍比信念出黎殺死牛軍

Me

慷慨就義啦

Jelly bb

一齊上路

Qq手遊下架
大跌
千跌之日

唔好9up啦

算啦271熊聽日都打
熊軍上路啦

沒事巴又gif

想搵多幾個伴一齊上路

大佬

師公又出手救熊

No la 睇過佢一次
9 upper

即係有咩啟示

想寫信去tvb叫佢重播大時代
聽日就播好唔好

今晚自盡，好似係

跌成百，玩完啦

浴火重生
o係地獄開餐

內地棋牌類網絡遊戲或迎來寒冬，繼騰訊(00700)旗下遊戲《天天德州》宣布退市後，內地傳媒報道，另外兩款遊戲《歡樂拼三張》和《歡樂鬥棋牌》亦確認將退市。騰訊稱，關閉相關遊戲的原因是「公司業務策略調整」。

還番262比我

好淡中間

死咗一班熊軍， 仲有千千萬萬嘅熊軍

我吉倉戈期真係日日上網睇

百跌之夜，熊軍階段性勝利

求link

聽日高開一分鐘倒跌800收

幾百點都夾唔起，學咩人買熊！！！

自己搵啦

咁咖你

熊軍

望美股跌不如望阿爺插水

我無番工 無電腦用呀

美股個勢強到

支持

有名你叫

沒事巴對熊軍最後祝福

留名睇今晚美女再升500

RIp

屌出面有post講當我鳩up

It was a honor to dine with u

地獄熊軍主場喎
跌到落地獄

今晚一定要升呀

我261熊

騰訊好似幾多好消息

咪阿布神
好多巴打熊咗平保架

好多熊軍信念唔夠

262熊

中呀，1分

係熊都聽日打 唔理係262定300

太近 打靶 邊黎得信念

升上去有得再大力沽係最好
但如果係左一巴右一巴上落撚狗縮窄個BB就慘

答案係成班熊軍 送羊入虎口 一個不留

黃泉路上有個伴

驚咩呀，聽日高開加熊啦，根本唔會輸

Trust me~

下次D熊軍，係坐戰艦過嚟

美期又倒緊水
ig又跌緊
唔明熊軍驚咩

美期未開市姐

都唔知熊軍high咩
升500跌100
唔講仲以為跌1000

無人high

好驚，真係好驚

點算

今次有字幕
GIF圖解:今晚我們(熊軍)在地獄吃飯
沒事巴都話熊軍死 我服

old news啦 講咗好耐

升咁多跌返嗰少少
熊軍聽日收皮啦

跌咁多 升番少少就咁high

屌你
好撚似

夜晚同冇市就留番比牛軍high

以後我跟阿蘇仔搵食
你唔好串我大佬

話時話今日唔見正恩

仆你個街 前幾日牛軍比人圍攻
冇人幫我同牛籤

你個牛軍做咩狙擊我

大佬叫你等死

我淨係記得牛師傅同牙清

牙籤仔好似話QQ升得返300就

自貼！

我隻熊同QQ LP金翅仆街鳥

我星期一比人圍攻死左 灰鳩

咪理個偽牛軍喇
黑有黑輸
假有假輸
燈有燈輸

炒咩股 唔去tvb浪費哂

我邊有講過

聽日幫我報牛呀

跌幾多升幾多話？

又有玄機？

話中話

沒事巴講呢句野好黑暗

同佢啲gif差唔多

係咪得我一個唔明
點解個個都好似明咁嘅

所以聽曰升

其實冇人明

我未睇過套戲呀

呢個真

好撚好睇，淨係睇gif已經型到射啦

回多日加沽

咩名 我睇完係咪會明GIF講緊咩

262

咩回一回，係回撚爆

戰狼300 都無睇過?
講波斯大軍唔知打9 度... 咁邊9度有3百條友唔肯投降打9 番班波斯佬
個3百條友好撚勇殺左好多波斯人... 但波斯人太多結果蟻多摟死象果300 條友死晒

戰浪300

聽日262真係唔知會幾多人跳樓

開個258都好吖

上星期落左車上唔番

巴打好似睇完都唔知套戲up咩鳩

你都冇落過車

美股插到落地獄呀

ig跌乜尻?

金融巴

美期跌乜9 佢咪跌乜9 囉... 都係搵野跟啫

一句講曬牛軍多d 定熊軍多d

沒事巴開股啦

邊位巴打

【港大俊男毒招玩女】氹多名港女上床SM虐打 仲逼女碌卡借錢供養

該名賤男姓蔡、名叫Kenneth，30歲，任職金融業，曾為投資網任直播主持，分析港股走勢。

成日都冇見過金融之子蒲頭，又話會出嚟穩定軍心嘅

Tonight, we dine in hell
Can be used when you know you are going to die.

話時話
沒事巴咁多gif

報告奈奈，我都唔明！

岩岩追完post
佢有浦頭... 仲貼左倉宜家 -14

佢話過會分析穿260如何自處

好似話夜d 貼文

IG 3分鍾圖就爆邊

落左1/3啦，期都走埋

跌番了

玩完

聽日仲有好多位上車?

跌少少 啲人做咩鬼

邊度跌？

仲係升到仆街

搞下氣氛姐

大棍

有無人買港鐵？乜利潤好少咩？又港鐵 又收租 又起樓。
股價5年先升得一倍
無研究過 好奇問下

破產牙籤 求變巨龍

佢係唔係話會打一篇野？我已經除左褲成日 等J

俾我叫下啦267我真係會jump

邊個大佬呀 布神？

無股炒 好悶

係囉。派息又唔高。好奇問。
你果個panda vpn要收費？

垃圾黎
係幾抗跌 但又抗升
特別股息 上年牛三 己經知今年無

夠穩。可惜息唔高

政府打莊
股價 佢地唔理
無投資價值可言

買股票唔係應該買番自己生日number架咩

收息又唔係 又港鐵 又起樓 又收租 但增長就...

當然喇

你幾年幾月幾日出世 我都想買

我都留意左好耐我隻生日股
發覺佢成日停牌
之前又俾啲沽空機構睇中左
所以一直都未入

港鐵 呢d股 個市旺就易炒上
個莊成90-95 股份 唔郁得
變相好細粒
66我都賺過下錢

咁姐係幾年幾月幾日先

咁8掛做咩

今晚熊軍從地獄歸來

你講到 我咪問囉

從18層到17層地獄？

買番自己生日呀

我番黎啦

嘩 食個飯回返咁多既
瞓埋個覺仲得了

牛牛個活動送三股建行

I say 1 2

又fed震倉

送咗股QQ俾我，但有咩用，沽唔到又買唔到99股

又黎

點樣可以用1股去業績會食自助餐

其實有咩用
得嗰3股

3股唔係錢

去股東大會問問題同埋食茶點

Sq tqqq 成本太高

賣到咩

咁有茶點食好似ok喔

收息

每年自助餐
因為你有一股就係股東，每年業績大會都要叫你去
詳情可以睇下有個連登巴打次次都買碎估食自助餐post
利申：開戶都送匯豐QQ一股

市場會還熊軍一個公道

上次280 孖左重熊 仲有無機會

唔好殺我265

證劵行手續費都唔夠俾

無得傾

道期跌

成千點你都殺冇人性咖

秒殺

人仔free fall

辛辛苦苦托左一日
無喇無喇

10029?

蝕死 牛牛收息好似30 蚊
仲貴過隻股

我仲未走美人

美人信念

明白了

無水花

成本要幾多

條垃圾bot真係好撚燈

IHAVETOLDU跌撚硬

ig就穿257

屌說好的升呢？
我要加沽呀屌

聽日尖尖

咩阿 有得用港幣啲錢去買嫁 不過係孖展左咁解

下 但尋日升400 wo

我要258喎

今晚好刺激 牛熊定生死

無貨可以沽空咩？

借貨沽吖嘛

咩活動嚟

我又唔識睇圖，又唔識炒期指 只係直觀覺得納Dee會跌7成，所以一直都有留意SQQQ

我就係蠢左 太遲知牛牛有粒咁嘅制 如果唔係當初大麻股300蚊跌落去 應該又一倍

大麻股點玩法？同埋trade開邊隻

咁簡單架咩
我見其他證券行好似好複雜咁

啱啱先係中銀拎咗彈藥入牛牛
屌你升262俾我加沽

宜家簡化咗，想啲人死得更快

信念坐倉

港幣轉美元去買都係孖展？

出文啦

下下貼圖托咩

今晚最重要既消息就係以下呢條, 相信會極大影響聽日港股走勢

美国政府官员称，财政部的半年度汇率报告将于今日稍晚公布。

呢啲人立心不良，本來我唔想出聲，入嚟鳩噏叫人熊市搏反彈，呢啲人永撚遠撚唔會成功，只識去3人口水尾bin人屍，去睇精神病科吧啦

晴巴你點兌美金？你係銀行兌美金再入牛牛，定係牛牛入面兌？

出喇出喇。岩岩先family day 完。屋企要緊啊

Son of finance
Btw巴打遲下係咪會打個分析出黎睇下

同意，心理唔正常

信

係。今日陪屋企人登高飲茶再請埋屋企人食飯

佢已經敗走

無事了今次真係

得返256 熊軍又然

今晚刺激過尋晚 應該chok到爆

SOF我信你！坐跟244十二月PUT

等你 巴打

vix

尋晚完全唔刺激，由頭升到尾
瀨晒尿

關我撚事。jpg

高汁

無留意一排 原來改左名

係咪又可以出手tvix

識唔撚識架

而家就係想free fall

bin人c永遠唔撚高汁，有理據有能力先係真真高汁，都明連燈仔唔會有嘅

正股驚西

ihavetoldyou

同師父一樣關鍵時候絕不含糊

點睇都唔似會大跌

sorry on9一問
係咪開通左牛牛個誇平台ac就可以直接用港幣買美股
孖展果度 即係每次買賣美股既錢都係借返黎?

一年後確定係熊市再講喇

拖咁遠把撚咩!
鳩噏無成本，正一垃圾

通常話唔會
之後都會整單大穫野你玩

同你玩報點睇吓你又贏撚到幾多吖

唔講咁遠咁事實而家升緊

渣好多put ?

我唔信 夠膽就整比我睇

真係唔洗拖咁遠呢個月都見到真章

好想同硬淡battle

一早開左post

無硬過喎，你返去同班青山道bat啦

上次九月尾議息完美女都會一棍落
之後第二日都係跌
今晚都係睇淡多

我係要贏錢，贏你班-6only

係咪架？

唔會啦要畫圖 張大跌應該都唔係今日

今日唔係議息呀

係公開會議紀錄

大跌果陣叫醒我 我訓陣先

都未開場，今晚收市又大棍升啦

食完飯喺到有花生食

但內容都會圍繞住加息呢個問題到嘛

唔係休市咩 邊到見到256

衰撚咗仲要攞返個吉，人工智能真係世界第一

信念強大

我block咗睇唔到

金融如果反左手 尋晚就fatfat

今晚2點

今日有咩公佈唔記得左

點部署，我要跟晴巴買

如果佢咁易反手就唔會賺咁多啦

愈來愈多？

利申：唔算好識睇，學緊

財長公布匯率操控報告?

牛牛好似會幫你自動斬

癡線 我唔準你咁講 我由沈門已經跟你
好感激你無私無數次救我
可惜我係男人 唔係即刻俾你中出十六連發又點話

黎緊仲要同你學習 隻平安熊我都有入

議息同埋匯率報告，暫時都仲1516
息就應該會加，但係匯率操控國就唔知

Gay情四射

係男人就唔得架咩

有點gay味

hi gay友

男的也好 不會懷孕

學野

好啦我終於有時間打我嘅分析俾大家睇。
首先我要帶返個三級頭盔先，我嘅分析係有涉及自己嘅主觀意見，唔認同嘅可以唔睇，要屌嘅唔該收皮。
言歸正傳，首先我鍾意從宏觀到微觀去睇每一件事嘅發展。咁我會從宏觀講咗自己嘅睇法先。
世界股市係過去10年都因為美國嘅量化寬鬆推動左美股10年牛市。呢個係鐵一般嘅事實。亦都係因為牛市嘅關係，其實大多數嘅股票估值都因為投資熾熱而令到股價過高。其實由美國開始加息嘅時候，世界股市已經作出最後嘅衝刺，所以大家都可以見到，2016至2018年股市上升嘅幅度係比過去有量化寬鬆開始變得更大。睇返最近世界發生嘅事，都可以發現到因為美國過去10年嘅過度量化寬鬆造成嘅問題開始浮現。但係從來冇一件事嘅發生並唔會由單一事件組成。而另外一件我覺得值得分析嘅大事就係特朗普爆冷成為總統。大家可以回想返，當日特朗普選總統當選嘅時候，美國股市係反高潮上升。大部份人嘅理解原因係特朗普政綱裏面極度注重本土優先，造成市場對市場前景嘅憧憬。但係大部份人都估唔到嘅係特朗普嘅政治手法一反常態。為咗本土優先可以完全唔理過去美國奉行嘅政治藝術而造成更加多嘅不確定性。而貿易戰我基本上可以好肯定就會係下一次股災嘅導火線。係打依一篇野嘅時候中國會唔會被列為匯率操縱國係當前嘅環球焦點。而好多人都會輸賭覺得中國係唔會被美國列為匯率操縱國，但我個人認為絕對有機會爆大冷，最主要原因係由於特朗普嘅不確定性。特朗普用盡千方百計就係要改變環球嘅貿易生態，因為佢嘅諗法只係由一個生意佬嗰度出發。從來市場同政治嘅不確定性，永遠都係股票市場最希望見到嘅事。所以可以好肯定一日特朗普在台，市況都係會向淡。可能大家覺得我所謂嘅分析係好簡單，可能係我道行未夠？但係我覺得永遠就係我哋分析得太複雜。其實由大方向去睇，永遠都係對於我哋散戶來講最易掌握。其實仲有好多既事好想一件件同大家講，但係因為真係太多。就好似美國嘅貿易帳，中國人民幣匯率，資產技術轉移，英國脫歐對歐洲日後嘅發展，歐債危機，加息導致新興市場投資萎縮等等都係好值得大家去一拼研究嘅事。
微觀部分一陣再打，去完一日街好攰

今日曾經跌過-2.28%，點知比呀爺拉到轉燈

平保adr

我有一下開心到 但係

平保ADR

股災呀

冇可能

美女慢慢回緊啦

買，有錢就得

反正都一定DEEP V

收市又會抽升

75

跟

上 定 退 ！？

老美又股災

納dee轉燈

熊軍頂撚住

話咗騰訊低過預期係利淡㗎啦

跌阿 尋日升死牛軍

沒事了

跌啦跌啦終於跌啦

咁早跌

非常好 兩點前走

晴巴有無止賺位

咁早跌通常都V

屌，今晚先轉左d美金落牛牛，仲未過到數

牛左點算

琴晚美女total升500幾喎 今晚回番d 其實合理

股災

IBM

插

信念

搵唔返個造園list......究竟幾多要永遠懷念

麻煩跌多少少，我想買棺材唔想買蓆

ibm cls

說好的258呢

等間deep v 又到牛軍Party

咁早跌，一定deep v

已經V緊上去

2支左

升災

等緊議息紀錄 如果冇咩特別
應該deep v

又到熊軍威

又V返 睇macd有排升 熊軍玩完

玩完~

成把較剪咁夾撚死熊仔

v 啊
牛軍 go

deep v到完場

嗯 每日小小小咁賺 一個月都唔錯

千跌在即?

ig準備穿257

支棍大到..

V?邊到V

大上大落係咩事
好似玩遊戲咁

走鬼呀

又無位加熊

早d休息 尾市都係會轉燈 聽日都係牛win

成日都係咁 好彩仲賺緊

我想入極限262啊

因為跳得太快啦，所以人都心急

今晚我估道指埋單跌170-180到啦

所有場境既gif一套戲搵曬

沒事巴d gif真係好正

要我的祝福嗎

係，神作，仲有好多圖留返下個月先用

認真追咗咁耐po除咗錢仲學到唔少野

升唔上

熊軍加油，我前日都入咗26200近熊

太近了

美股ig 對沖

咁早跌
聽朝起身就綠燈

道指冇break

ig25697

平又未必好

熊軍253第一步先?

agree 早d訓 聽朝起身就綠燈

牛三

針左

牛軍呢

套戲夠應景
期待黎緊啲gif

沽？

多謝晴巴

咁早跌實deep v

晴巴 TLRY jm9暴跌

富途送建行股票，岩既拎去

唔知係咪可以去股東會呃飲呃食

信念倉

是 死左無仇報

琴日牛軍high完到熊軍high
Cls
撚到仆街

今日有市既話我地牛軍贏左啦

牛軍HIGH夠未

升五百跌返一千

我平左，屌

金融巴點解睇今日美股跌？

聽日隻熊唔洗打靶既話
我一定會換遠啲
發誓以後唔玩咁近
如果打左既都叫做上多一課

出千字文未 我好期待

日經都回左二百幾

分析左未？

怕乜 尋晚升547 今晚要跌547先平手 大把水位

咩事，岩岩同婆婆食完生日飯無睇

其實啲都好正常。係你地開心得咁早 琴晚升得咁急，話唔定兩日夾埋先係一個劇本呢？
邊個話一定要一日deep V? 兩日夾埋泥deep deep V唔得咩？

幫手
想玩佢個遊戲 聽日有得抽平保

出左啦。你地冇人睇。遲啲先再出埋下半篇微觀

跌到無break
我又入番了 犯賤

平

介紹夠1000個有一手

好啦
當咩事都無發生過 聽平開 super

咁我係唔係可以接坐信念第一把交椅

Sorry miss 左，可唔可以再post
頭先係石門食飯見到恒大天文so
好型

我已經mon 實都唔見嘅

想問沽空美股係點止蝕/賺?

牛牛好友一齊黎

暫時都係觀望 高開300-400

一陣就deep v

296 上315 個野中晒伏

牛軍唔做怕
美女咁早跌等等又deep v

試下囉。細有細玩大有大玩

係咪買回返就當賺左?

Wa diu
如果收大陽大陰就....

你打算擺到期結?

幫你禁左，順便幫埋，幫人都有一股

我啲熊唔使死啦

係啊

Deep V
又黎了

幾千都開到細期喇

美期準備火箭

where

輸左幾十都仲贏緊喔
我唔明點會嬲

月經都回緊

哇屌 啱啱第一次沽空sqqq 賺左0.05

希望期指聽日高開
我平左夜期put呀屌你老母

咁少 唔係要兩三皮?

我唔中意大部分上莊嘅人
我覺得好MK

今晚可唔可以deep v 等多晚跌唔得既，頂佢

兩三皮係開正期細期

Done

一張2萬左右

唔識止蝕嘅會輸到仆街呢弊在

唔好啊，升夠啦

好友咁都要輸...

應該唔會嘅

無啦無啦
得半倉熊仔咋#

直插

ig就嚟255

如果係某位巴打嘅女友呢

黑期連256都穿埋

你地大學生活咁多姿多彩嘅

牛軍護駕!!!!!!

意大利救全家，聽日就食Pizza Hut以示支持

話左牛軍捱到兩日先算

道指雙底？

今晚跌到四百我當無事發生過

今晚跌會唔會係因為o的人驚陣間份紀錄出黎
所以抽走o的資金睇定o的?

槓上去吖嘛

實deep V 啊婆都識玩

係囉，打個和咪算囉，super

去左個旅行個市就咁大上落

因為正股市場冇開市。開始時間點差5點

熊軍集體去pizza hut

我覺得你係太手痕
覺得無時無刻都要玩咁

好似日市開市就食8點
其他時間食20

正常女朋友唔係應該贏輸都唔嬲咩
贏就一齊開心
輸應該借錢俾佢
定係我食開屎 覺得無問題

5點，係5點

係咩

美股升！香港冇市冇得跟！美股跌聽照香港跟跌？

點解玩IG

食水又深 又要按金

是但一個plus 500 所有時間6點spread 唔駛按金

Plus500 食水深過IG. 我可以好肯定。因為兩樣我都玩過

我咪無把握嘅時候無trade囉

以前上荘邊有dem beat ga
只係有d 口號ga jha

好多5仔,388淡倉,
聽朝升少過300當贏左

明明琴日先貼張死晒既圖... 宜家又番生晒

但6點spread 你果d 20點spread 點深過你？

嘩個走勢⋯

其實你呢啲先叫正常，不過宜家個世界觀錯撚曬，啲女全撚部g化姐

過夜費大概貴10倍。按金只不過係唔想你咁杠桿。Plus500 都要按金

其實我都係
琴日我低位放晒put
睇佢都會回 但一有少少想落返既跡象又入左put 輸唔切咁
依家坐緊幾格

攪緊...轉頭互幫?

你試下就知問題係喺邊。唔落場得個睇字係唔會有感覺

IG 美股今晚deep V
吽吽吽

你講嚟都嘥gas

你好似都無乜trade

係根據呢個post嘅熊軍內心世界

終於有得玩美股 好開針
有得沽空咁好

今日跌番500點

唔加喇。坐番落去食大浪

你叫成堆跟你搵食既熊軍情何以堪

想請教一下金融巴，入錢去 IG 戶口係咪用恆生 Enjoy 消費卡？我問完恆生個 CS 冇人知乜嘢係 debit card

請盡用起底功能

上網申請。因為張野真係連佢哋自己都唔知有

要不停檢討
做機械人先嬴到錢

金融巴係唔係出左篇野 點解見唔到 想睇。俾我呀

香港冇人用debit card

其實巴打有無止賺位？

一陣搵番出泥

其實我諗唔明收嗰啲碎股有咩好
放又難放
一出一入又30蚊
收息又30蚊
係得qq叫做有啲肉食

你搵返早幾頁啦

300-500點啦。要睇勢

有睇，宏觀咪就係上面講果個a玩法...一早就食落黎，2萬8開始沽，而家根本升1, 2千都唔會輸入到肉

反而想知下金融巴微觀點睇，當大家都覺得差唔多要彈到262果陣點解仲係25x果陣開淡而唔係等

Ihavetoldyou = 成日輸錢郎 = Beatxxxxx

得一股 都冇諗住放嫁啦

食buffet

一陣有精神再打。因為嗰篇野可能要計一計數俾大家睇

頭先好似上左陣水

佢派息點算

TAP&GO果D入唔入到IG？

快撚啲啦，我要呀

金融巴覆左佢 彈左出來

我有底線架
輸可以借俾佢，但叫佢唔好玩，繼續玩，再輸！
最多輸多5次
再輸就嬲啦

你本大 根本買啱邊 鳩坐call put贏撚硬
坐十格八格有咩所謂 升買跌 跌買升

如果今晚美期有機會落到25000就精彩

日經V上了

輸5次仲借

已經分唔到道指同恆指
一撚樣255

大戶恩終於出現喇 唔見左成日

唔洗啦，種慣曬

學彭巴話齋美女升跌關港女咩事
聽日剎熊

傻hi

第一次沽空美股收獲

好好人呀 收唔收狗？

搵到了 唔洗了

合理吖，輸三次好啦！
輸五次已經係廢柴

有呀
2，3分鐘囉
我trade完會報倉架
不過呢2日無
之前係有一種癮
覺得每日好想trade一次
之後有日心情好差 成個人崩潰晒
就突然好似對呢件事無晒性慾咁啦

用乜app玩

手續費都唔夠俾

deep v開始

牛牛囉

一股試下咋

今日道指可唔可以千跌？想要市場巴部iphone

連我都睇到喔
講特朗普當選呀嘛
咩不確定呀嘛

提一下大家。一股千其唔好拎 手續費都唔夠俾

美股手續費來回都四蚊美金

thx

一來一回十幾蚊usd

粥底了

咁你po條link出黎做咩

我以為佢會改
正所謂浪子回頭金不換

你累夠五十股咪拎得

屋企人唔俾養狗

有把握就路係2～3分鐘

熊軍係咪可以上陣水先

計左 $2
冇所謂啦 試下手風

ig試穿256

打盤ranking 先

千跌！iphone！

浮屍

越跌越有！好明顯美股昨晚震淡倉

咁我睇市唔叻
好有把握又睇得準嘅就係30秒～2分鐘
所以一入就夾我3點 我已經會驚

牛軍
係咪要撤退啦？

撐住！幾難頂都要頂！

嘔返500點出黎啦

今朝仲好high架

十點前應該有得升掛

唔係好明
不過你繼續

大家一齊刷

幫牛軍打下氣姐。
咪咁小氣啦

Thanks寶寶

刷

係咪有獎抽

岩岩開..唔識Share條link

其實牛軍點都贏啦
係大勝定小勝啫
熊軍由買嗰刻已經輸咗

手法可以，但係唔好咁緊張玩啦！
噏鳩吓

癡線 跌到媽媽聲

搞掂

真 比個逃生門

你扑撚中咗啦

去活動果到 是但share去一個email 到
就有條link
利申電腦白痴

邊個

我有策略架
但就算睇岩 我都好快走
因為我心臟承受唔到

不過上次好有信心自己睇岩
俾佢夾左大半個鐘
好彩唔貪心贏少少走左
平左先發覺原來自己一直睇錯

點解要假期

牛軍順便

係囉 但我心繫牛軍
我真心想扑中反彈浪嫁

今日開市有260咪好，timing唔啱呀

意粉愈跌愈有 快d拖埋老美落去

夜期比到257 仁至義盡啦

點知 又有假期
究竟幾時先有

Ig有啊

我都想牛呀！
但係個市太撚垃圾囉

晴巴又大賺

真係喊出黎
你預幾時有

晴巴放完又入

屌你老味 美女食屎。
死港女跟跌唔跟升
今次連升都唔撚升。

重陽節救熊軍

信念倉又贏

仲係小學雞都不如
想再裝備下先出發

你都唔係260買

執返身彩, 嚇成me

都係搵唔到
利申電腦大白痴= = 係咪要係apps禁?

富途6周年
肯出個期貨畀人玩未

係呀 被夾左幾十蚊 即入番到依家 袋左八百幾蚊 依家坐到轉勢算

又話登高，唔高既

難啲，外圍大芋根本就唔認同會升，無計，等佢下個range先有機掛

老美今晚又deep V

都仲係跌返琴日一半姐 無乜意外照夾硬高開

已經唔係好睇得透港女聽日點

牛軍夢碎

大難不死係必有後福定最後逃生門

幫手禁

宣佈重陽節為熊軍日

尋日牛軍仲好high

尋晚登左啦

係啊 我用apps share to whatsapp

向上刷 向下刷

叫沒事巴教你啦！
不過佢應該嘔撚曬血

琴日登完

我咁細膽贏唔到大錢架

300啦 唔係千跌之日下話

會唔會嘔突

你個名咩事

禁左

都撚知驚嘜鳩
驚就咪撚買咁近過夜啦

我要25200牛見唔到聽日嘅陽光

可能整緊大deep v 呢？

作為熊軍，跌仲傷心過升
賺少好多

咁惡

唉屌 等等議息會唔會又加多腳
唔玩啦 高開20點比我走牛啊

牛軍第幾次假期俾人撚

同上星期四一樣千跌日!

好多巴打重倉左262熊架

係咪有野學
我又要學

富途六週年 壕撒股票雨 幫我助力攢人氣，送你熱門股票
幫埋我

信念帝唔夠信念 同師父有異曲同工之妙

戰士果個咩game，好似好正！

是技術性調整..不要怕...

v上去啊 牛軍唔好咁驚住

1001

以後重陽會記得上埋香俾熊

點解我玩期貨呢
就係因為我淨係有信心睇中7-10點
如果玩牛熊，根本都唔會郁嘅

龍心定lemon

大家有意粉食喇
意大利好波

成晚流流長，我仲驚緊

幫咗
聽日隻平保熊生生性性ok?

釣魚台是中國的，蓮華是世界的

255有g持 唉唔使驚

今個月夠數算啦

冇人想知

988

恒指個adr。。。

刺客無雙

我買左271同286咋

升返 冇事

唉 好想納指夾我阿

聽日上證領軍

唔夠信念
應該星期二晚瞓身極限熊